估唔到周柏豪會係願意發聲嘅一個

不嬲都信佢

連詩雅都有留言

以後唔反比比鳥

至少佢唔係為左利益埋沒人性嘅偽人
仲識分事情嘅大小對錯

冇反過

好好笑呀

其實佢好多歌都係關心社會議題

自己上去睇啦柒頭

又真係有喎

佢好多大陸fans 都肯咁做

佢係支那都好多fans 咁都敢發聲 真係唔再反佢
反而其他藝人...
Btw rip

Shiga 新post 都係講緊

黑警冷血，林鄭殺港

今次真心欣賞佢，佢係廣東地區咁紅都冇顧慮過，對比梁烈唯嗰啲

其實ipad heidi都一早發過聲，不斷暗示
有好多藝人都知既，只係公司唔比佢地出聲姐
黃淑蔓上星期up完一張黑底白字believe
之後隔一陣已經del，話唔應該講D咁敏感野，仲話公司唔比出聲

宜家簽埋大台
Respect

6月9號 佢出咗個post 件衫寫住”change 改變” , 就係咁...

Pakho有良心

呢件事完咗，會去買佢一隻碟
雖然我冇聽開佢啲歌

其實唐詩泳都有
不過佢post story

唔知點解有啲感動 明明係好基本既事

因為埋沒人性嘅人太多

push

同天空

以後唔笑比比鳥同櫻花樹下了

黃淑蔓係因為佢6/9個日po自己生日d野 10號先po有關遊行嘅事 比人屌佢抽水timing唔啱先del

佢之後都有po佢自己歌嘅歌詞 隱晦咁支持義士

比比鳥

多謝你

我又覺得唔係抽水，真係timing錯姐
始終知佢學生，一定內心支持，所以無必要話佢
如果陳小春宋之齡個D就唔可以放過
內心黑暗到仆街

由報告總司令同六天開始留意pakho，佢果然係個好人

柏豪

只有一事不成全你

佢係唱歌唔得啫
個人ok

佢都無大陸市場，要驚d 乜

佢有首歌叫杰出青年

Eason po左全黑ig story

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

好多藝人都陰啲陰啲出聲
睇到就暗暗點讚，高度表揚又好似害咗佢哋

比比鳥係邊間公司 點解咁勇敢
唔反比比鳥了

星夢

以後唔反比比鳥啦

以後唔笑佢

傑出青年先岩自膠

其實周柏豪早幾年有咩社會大事 eg 六四個陣會係微博ig出po悼念
寸中共河蟹
係呢幾年先無再出
應該係公司唔俾

係
見到有啲天后暗地裡like相關post

佢大陸開左n場演唱會啦

邊有

周國賢都有

佢柒野多 無乜衰野

on9小陣

另一位姓周都有密密為我地打氣
唔開名了

唔反啦

反國教 928 佢有暗示支持

Heidi都唔算暗示了，都好明

希望多d有良知既藝人發下聲，你地既號召力同感染力始終比普通人強，唔好為左份"工"選擇做駝鳥

agger 巴打 我上面用字有d唔啱

唔反了

大文豪呢次要讚

AGA 都有

何解 何解初初都是漂亮
何解初初雙眼善良

連登仔屌開果D全部幫手發聲
撐開果D就收哂皮

平時笑開既人都有出聲

值得支持

佢自己ig 都有po 相
不過好隱悔
之前ali 係612 前又係po 相講到好隱悔
呢個社會連講自己意見都要咁婉轉

若你覺得走到世間盡頭
時晨未夠早拋下良朋密友

證明依個世界最有才華最top果班多數無良心

Jw都好似有po story

寫住fan page

小明有係我地灰心既時候出post
當一切完全不像你預期 才明白不可以心死
沿路再走幾千公里 你有多難過我都知

Fan page嚟

我希望佢地光明正大咁講，送中通過，連隱悔既機會都冇

heidi

aga

腎仔

笑你老母比狗屌

stfu

若你覺得走到世間盡頭
時辰未夠 早拋下良朋密友
無力讓光陰折返 面前一樣有
若然你不走

RIP

公道講句其實真係好普通
但係就係咁普通都冇人做先顯得可貴
pakho i love u

勁fight上前線衝擊喎ching

Respect 周柏豪
以後唔笑佢

其實佢呢兩日都keep住有po好隱晦嘅野

依家香港慘到有人性已經要值得高興...
Btw heidi呢幾日真係好多都擺明撐反送中嘅post

唔玩啦
無心情

佢唔熟政治
但都咁快手出post唔理封殺睇得出佢堅sad同嬲

真心。
望住個ig又有幾多藝人肯咁做

香港大和解又增添一員

不嬲覺得pakho份人比較真 至少真過其他藝人 唔造作

佢一早有

點解咁普通嘅嘢香港人都要就住就住黎講
唔通政見唔同就唔可以對人作出基本嘅關心
真係好恐怖

大事大非面對

大家坐埋同一條船，共度難關

奧寶

janice
上星期已經見到佢有幾個post有暗示

*前

以後唔會笑佢櫻花樹下同shiga係公廁

許廷鏗都有

達哥都有

身在曹營

Shiga雨革直情po相撐

真係估唔到，
反觀陳柏宇 日日hehehaha,
其實我明白藝人有難處 要搵食
你咪停止update幾日囉
而家水深火熱 唔好好似活係平行世界咁
之前幾鐘意佢 一日上ig幾次睇佢個女

妥協或抗爭 怎挑選
記住要用你的方法去生存

香港既mk妹真係好高質，唔係講笑

我覺得歌手明星唔可以出post/story支持唔緊要
但至少唔好喺呢段時間post啲勁happy嘅野出嚟
有時見到真係想unfollow

但佢老婆好關注呢件事，日日Po story

連比比鳥同連公廁都喺連登番身
777真係有料我屌你丈人母

佢2日前嘅post caption係佢首歌 同行
一樣暗示緊

fyy都有story 講過

總是全情投入去
以誠意據理爭取
對邪惡會發聲姑息有罪
雖被指沉迷夢裡
惡型惡相欠規矩
恕難勸退我了解真理在誰

加油 柏豪

想講 6月12號 下午時候 見到陳柏宇
仲有心情係尖沙咀屈臣氏拍緊廣告

比比鳥不嬲mk但心地善良

刷牙
Be water

佢都唔係香港人，佢心在加拿大

牙醫鏗呢幾日都有用歌詞暗示

想當年雨革洪卓立都有發聲而且好撚精彩，但今日嘅佢都選擇咗沉默，我知道咁唔代表佢無做嘢，我相信好多藝人因為身分關係選擇沉默，但佢哋唔係無行動
利申以上講法係噚晚發夢所得

連唔留意政治 話唔識政治嘅人都出聲
你話香港而家到底有可悲

之前仲話想做社工

幾時開演唱會，我會買飛

呢個真係唔可以唔讚
之前比tvb雪完，但呢排都狂暗示
今朝up張相，普通文字，但張相手臂都無啦啦有黑色交叉
真係好明顯暗示
我唔想泳淘比tvb針對

一日到黑開埋啲垃圾po

張敬軒呢排好似人間蒸發咗

不嬲鍾意比比鳥
連登仔成日笑佢,又搵大陸錢又剩
但有追開佢D片都知佢去大陸開演唱會係會講廣東話,唱廣東歌
唔似其他去完大陸就連FB IG都要打殘體字

腎仔一直都好有心
呢段日子都Keep住出Post拍片幫手打氣

腎仔不嬲反政府
雪國
小國英雄
消化不良

同埋其實佢真係好撚正
不論內在外在

樹蔭有一隻蟬

做乜鳩

張敬軒

嘩 對此人完全改觀

唔好亂講
唔係反政府
佢係企喺公義嗰邊

點解變咗你俾人屌

患難見真情 心善人美

真係估佢唔到，見到都驚喜左一下，佢都成日返強國拉錢

藍亦邦都有

仲有E-Kids Tommy一直都跟得好貼好咬牙切齒，叫林奠做柒婆。

大文豪真人都好好
有禮貌 我以前仲係waiter仔
公司同佢合作幾次
佢好主動撩我哋傾偈 無架子
佢69都有著白衫開演唱會
唔知有心定無意
但敏感時期正常人都會回避
但佢無

仲成堆負評我講錯d咩

明明佢勁多大陸fans
佢都無笠水
Respect!
講似簡單 其實好難
都要好有勇氣先做到

所以知佢撐就得啦，唔好推紅佢
比D 仆街facebook page一cap佢話支持既話，
tvb又雪多佢幾個月

歸蜀明，池子孝
佢地都有
我就唔用真名了
驚大家唔識

本身見佢69嗰日po晒演唱會又盛
有次又話維穩係乜都唔知
呢次值得一讚既 仲要公司係星夢

以後都唔笑比比鳥

以後唔笑你個頭
因為呢幾日已經笑唔出

過檔大把嘢撈啦

佢都冇大陸市場洗乜驚

Janice

C all star

今晚開始好多冇出聲既artist都忍唔住了

周爸撐咗我哋好多年

最恐怖係自我審查

Heidi真女神

鏗

抵讚
借啲意推介新歌乒乓 好聽

佢ig story出埋 黑底RIP

E-kids之前計劃緊下一站喺大陸開演唱會架。

香港政府已經係不公義代名詞

Agger
佢喺大台都唔算受重用
大才小用

係人係鬼一眼睇

69個日ig 佢件衫有暗喻..

佢大陸咁多fans都敢出聲

天下大亂、金、傑出青年、同行
仲有最後的三分十六

似乎烈士令好多之前唔出聲嘅都發聲

我希望只係佢公司唔俾佢出聲，
928佢係post黃絲帶嘅⋯⋯

講真 有良心都忍唔到啦

其實係嗰班上大陸搵錢嘅偽人先最仆街

平時見到張敬軒咁關心香港 又保育嗰啲 但係呢排聲都唔聲 有啲失望

聽咗好多次la
shiga好多彈抵讚野
你地班人都咁講

人民英雄梁競徽都有

英皇下咗禁令啦

我覺得佢哩排唔post已經算係咁啦

英皇得返kingjer係敢發聲

人地有哂大陸市場都敢出聲
迖哥呢？縮咗去邊？
d盲撐嘅迖粉又想點駁

今次件事真係睇清好多人

咁撚大個人唔識求証就先寸鳩人,本質上同班廢老一樣,你唔撚死都冇用啦

之前開post吹奏詩雅成班人負皮

今鋪之後
要捧佢取代余文樂

曾樂彤做明星之前都有為雨革出過聲
唔係一直好關心社會架咩？幫港台拍性小眾議題個排係咁講 話要關心社會時事點點點
而家呢？去左邊？唔好同我講唔表態都係自由
因為你係為左自身利益而唔表態 唔好再攞光環扮到關心社會大事 shame on you。

佔中個陣佢攞獎都有好隱晦咁支持

湯洛雯

認真想問其實shiga個post係咩意思 太隱悔唔係好明

迖哥就算啦unfol 咗佢好耐

yes留意下英皇d藝人既ig 幾日冇update

梁嘉琪
佢明明係tvb
但之前story都好直接咁撐我地

呢個真 Heidi同腎仔呢幾日都Keep住有暗示
除左佢地都無幾多個肯提下發生咩事 呢個社會真係好可悲

華納嘅都有出聲

尤其是係日日post啲吃喝玩樂嗰班
心諗係唔係香港人嚟

自由意志跟住嗌年青人加油

忍唔住unfollow咗

原本好少聽佢的歌，為左甘，如果佢開演唱會，我同老婆一定買飛睇！

佢本身屋企有錢，又唔係靠大陸發展
所以先敢出聲姐
比著其他無家底藝人實唔敢出post

利申張敬軒fans 雖然知佢狗狗過左世，加屋企人係大陸。但今次都唔表態既話有d對佢失望，希望佢明白大陸唔會有民主。。死心吧。。。

只係想d盲撐嘅人諗清楚
唔好再話咩人地中資公司所以唔講得嘅原因

依個有人版比你睇

唔畀佢出聲唔緊要，藝人身份敏感，深潛一排好多人會體諒，但原來佢仲日日update個囡個ig嘻嘻哈哈，嘥鬼氣，好彩從來未鍾意過佢。

pakho屋企有錢？

佢點會唔靠大陸 同埋佢屋企唔係好有錢

Dear Jane, Jill, 欣宜 Jude 都有😭😭

成家都係內地 身份又尷尬 之前出聲又一身蟻 唔出聲都正常

佢大陸好多fans架，喺大陸開過好多次演唱會
點會唔係靠大陸發展

你都on9
大撚把藝人有錢過佢都唔出聲

咁人地係公眾人物 的確要唔可以講得咁白既

之前高ling都有係某個po講過

Supper呢

我呢幾日，日日聽無盡，好想佢地支持

佢早期已經好關心社會時事
仲以為佢打大陸市場唔會再出聲
好彩

周柏豪窮到仆街喎師兄

唔反比比鳥了

大家既point都係
你唔出聲唔緊要
但係明知呢幾日發生咁多野
仲日撚日update嘻嘻哈哈
我寧願你深潛

第一次聽人講比比鳥有錢

pakho shiga heidi
高質的香港mk仔女

許廷堅都有

無出過嚟
我都好想佢哋支持

以後唔笑佢櫻花樓下同大文豪啦

唔反鳥

Heidi都有表態啦 日日都有

周栢豪同期嘅藝人去曬邊？
張敬軒陳栢宇呢堆呢？

應該係公司禁聲，朋友喺佢地公司做,ig story post過要用private ig先可以抒發感受。

咪再講條垃圾啦

但係佢老婆仲有心情同佢去船p
感覺好似只係同粉絲交待我有留意架咁

十一年陳伯粉絲但今次都幾失望

多謝你周柏豪

其實佢都算係好既一個藝人
好多時香港有事佢都會好曲線咁發聲

我都係佢Fans

呢幾日不停見到佢啲玩樂相，好嬲好失望

其實唔排除啲藝人private ig先抒發自己立場感受

佢前幾日都出過post係d有暗示既歌詞

人地加拿大人 講明個女大咗就送佢返加拿大讀書
可能覺得唔關自己事掛

熱血band但唔講政治，甚至連表達哀悼都唔畀

咁樣好咩

Carol Yeung 日日都有表態

根本就唔係香港人黎 賺完大家錢就走啦傻豬

Respect 比比鳥、私家Lin

咁我覺得廣告呢啲嘢一早簽咗約冇得講
不過都係失望

玩緊完美世界

講起rubberband先最勇
完全係普通人出post咁
有個仲要黑警前黑警後咁嗌

脆魚bb 9號嗰個 街，去
其實都好明顯

indi band 無野好怕
真正打住愛香港既旗幟 唔係講一套做一套

翠如不嬲都係好人

唔係宜家先黎講
由佢有次演唱會自爆
其實唔係好鍾意唱慘情歌
嗰下覺得佢好撚假 但又蠢 咁想倒自己米

雖然佢唱歌唔掂 但份人正義 都可以值得支持既

前幾日佢都有post歌詞支持
睇下周柏豪ig以前啲post 好多大陸人comment
佢大陸真係有市場架
簡單講句rip都真係唔容易

不過咁樣吹奏佢 會唔會反而累咗佢...

MCM都好勇

Hins果d一出聲應該會出事事

佢哋唔係自己公司咩
同埋個人IG都唔駛畀公司管啦

我個frd話阿sa都有暗示

達狗呢 去撚左邊

佢5年前未紅時 已經好撚憎d黑警

獨立樂隊無包袱

見到好多都有post story嘅 princejoyce JW JC aga...

某某藝人發唔發聲唔係最重要
係 佢地對一部分群眾嘅睇法會有一定影響力
不過我認為我地可以專注返應該專注嘅事上面

不嬲貼地當年出黎唱撐起雨傘

推到周柏豪唱！

之前post左幾幅天空相係ig story

Who

69個日撞正佢演唱會 歌list同預習個個都有啲分別

佢專登用同行做encore前最後個首歌 仲有唔少有啲隱晦既歌

Pakho I Love You

sherman612都有po過 叫大家注意安全
算係咁

我諗有好多藝人都想出聲
但真係唔敢
唔好話大陸市場
其實今次 根本就無乜大公司表過態
出左聲真係分分鐘無啖好食

而而家死左人
大家就好似有個機會發出嚟
感覺上 死左人講句rip都容易d講過去

佢同容祖兒果幾個都係消失左

所以佢咪一直紅唔起
不過佢係大陸都有粉絲既！

之前dj仲要話玩rock一定要講政治架咩
連佢地都醒覺，好心香港人醒下

嗰啲成日唱香港社會嘢嘅rapper呢？咩望穿抽水，李嘉誠成日喺度評判，而家又無聲出啦

豪dee

唔笑大文豪了

以後唔笑大文豪

所以真係唔好批鬥阿佘喇，佢like post嗰陣已經表態咗，係啲癲狗咬住佢唔放，佢喺大陸又有工作在身，逼於無奈先要出個柒到唔敢睇兩邊不是人嘅聲明嚟氹班狗咋。

AGA都有出聲

泥鯭瘋狂屌柒黑警

係咪要比大陸封殺

啱啱見到
😭

小肥都有架

其實呢d大星 除非顧及自己外
佢既一個行為都好影響其他人

唔係話幫佢地講好說話
而係佢地一個決定 都會影響成team人

雖然我會認為 只要你夠guts 都可以做到敢言
不過想大家理解 佢地背負既野 係會比大家想像中的多

其實真係希望出名嘅明星去做多啲野去令到大家團結。雖然都知道佢哋有佢哋嘅難處，但係at the end of the day我哋係唔會帶着任何嘢離開世界。

同五月天 香港大部份rapper一樣都係虛有其表 平時作既歌唔係關於政治就係講到自己點熱血發聲 到大是大非面前就個個龜縮

呢四個不嬲都唔駛撈咁濟㗎啦
超勇四壯士

以後邊個po個張ipad圖我就第一個屌爆你老母臭西

收聲啦依個時候仲割蓆

仲要tag Carrie Lam
唔驚鬼嘅人真係好撚大膽

石頭覆一個fans嘅留言
page都無撚埋

其實好撚痴線
究竟中共幾時先收皮
講句嘢都左諗右諗加密？

仲有Elva
佢係出左個po明撐
雖然唔係歌星
但佢都好多廣告同代言

每次呢啲有影響力嘅人出聲 都覺得好佩服
除左會飯碗不保
仲要受d翻牆上ig嘅人屌

heidi 都係

啲人係咪以為你話又真係有(笑點)喎

點解有影響力既人要有人死先肯發聲？

趙學而都有

五月天大陸咁撚紅
曬鳩氣啦
睇佢地d口號式公式熱血歌就知佢地虛偽
香港d rapper又係9成9都垃圾
平時講到自己好撚夠疆好撚惡
原來唔敢得罪政府同大陸

講真我地普通香港人都驚送中啦
佢地呢啲有知名度嘅點會唔驚，仲要隨時被封殺
所以真係有暗撐已經算好好

衛蘭都有出聲

周柏豪-無力挽回

顧慮好多 唯有期望呢d明星暗地裡有幫手出一分力
講緊你地呀！

以前成日笑佢首櫻花樹下 但係今次我唔會再笑佢 因為佢相信果位烈士 相信我地都係做緊正確嘅事 Thank you for your support 比比鳥

小肥都有出聲，仲要係講得好白

無法，toyz咁樣，都怕多幾個公司補唔切鑊

大文豪

佢12號都有up歌詞上ig
punkhippie
已驗證
能夠吧 我所想的這世界
可會把紛擾的氣流瓦解
這個夢 預備無限次拳頭來破壞
無畏懼 講理想 不鬥快

誰人願花一生的盼望給生命添註解
曾被踐踏過的日漸強大
那些辛酸的故事困惑即使不解
一直撐到目前還愉快

若有一個他 擁抱一個他 這是和平盛世的嫩芽
若有一個他 相信一個他 結伴同行吧 一起聲沙
一個他 寬恕一個他 這是傳揚大愛的籌碼
世界這樣 不要再醜化

我有你在 所以我不怕
#同行 #music #love #concert

千嬅story po左

前幾日佢都出咗「同行」嘅歌詞post
要明嘅會明 柏豪男神

極度推介佢首「傑出青年」

「受夠蹂躪 只有走上街去
辭嚴義正 算怎激進不對」

推到周柏豪唱

有時啲藝人都好難做，佢一個出聲，出咩狀況唔係佢一個人孭晒，可能
連累埋經理人、助手、公司同演員同事。

記得之前睇頭條新聞
大概又係講香港當時既時勢局面
background播住呢首歌
睇到我想喊出黎
一路睇一路諗點解我地既香港會變成咁樣

周柏豪一首唔出名既歌
Rip

Also AGA

大和解！

懦夫

算係咁

周柏豪

同行

作詞：陳詠謙
作曲：王雙駿
編曲：王雙駿
監製：王雙駿

微笑吧 你將聽到一闕歌
無痛恨 不抹黑 樂意麼
微笑吧 若地球上有對錯這樣多
唯愛是 一切的 好答案

誰人願花一生的盼望吹熄漫天戰火
還為對敵那邊送贈援助
也許犧牲的快樂較獲得多很多
捲入最美麗漩渦

若有 一個他 擁抱一個他 這是和平盛世的嫩芽
若有 一個他 相信一個他 結伴同行吧 一起聲沙
一個他 寬恕一個他 這是傳揚大愛的籌碼
世界這樣 不要再醜化

能夠吧 我所想的這世界
可會把紛擾的氣流瓦解
這個夢 預備無限次拳頭來破壞
無畏懼 講理想 不鬥快

誰人願花一生的盼望給生命添註解
曾被踐踏過的日漸強大
那些辛酸的故事困惑即使不解
一直撐到目前還愉快
若有 一個他 擁抱一個他 這是和平盛世的嫩芽
若有 一個他 相信一個他 結伴同行吧 一起聲沙
一個他 寬恕一個他 這是傳揚大愛的籌碼
世界這樣 不要再醜化

衷心多謝珍惜我的 並未恨過挑剔我的
這些都是不枉遇過的
衷心多謝攻擊我的 告訴我受傷的價值
一聲多謝很想你心領

用愛抵擋槍炮 委身刀劍下
誰亦拒絕報復 這樣完美吧

若有 一個他 擁抱一個他 這是和平盛世的嫩芽
若有 一個他 相信一個他 結伴同行吧 一起聲沙
一個他 寬恕一個他 這是傳揚大愛的籌碼
世界這樣 不要再醜化

若有 一個他 多過一個他 種下和平盛世的嫩芽
若有 一個他 多過一個他 結伴同行吧 一起聲沙
一個他 多過一個他 儲備能量為願望說話
世界這樣 不要再醜化

若有 一個他 多過一個他 結伴同行吧
一個他 多過一個他 結伴同行吧 一起聲沙
一個他 多過一個他 儲備能量為願望說話
我有你在 所以我不怕

許廷鏗同AGA都有

sammi平時幾咁大愛
最後都係沉默

Wyman都出咗聲

真
相比佢老友陳奕迅 對佢徹底失望

佢唔只係句rip, 更令人感動嘅係佢句thanks

MCM係?

Whatever

小肥都有開post講聽日去遊行

Whatever呢啲我都願意幫佢死兜 今次無得再兜

我覺得係時候玩夠喇
唔好再幫呢條仆街lup光環

佢哋就係要撈先獨立 佢哋真係好勤力 大小event密密接 希望香港人多多支持佢哋

第一係唯唯丫
你地咁貪新忘舊
做就做全套啦
比比鳥唔會介意做第二

作詞：陳詠謙

終於有天后級人馬出聲了

我都想知

莫竣名?

12號個日stephy 都有post story

佢真心好人嚟

其他個啲明星都算 佢仲要咁既地位 而且內地巡迴緊 千嬅多謝你

求Page/KOL/明星 清泉/垃圾名單

佢啱啱Del左story

Del撚左啦佢

我屌！楊千嬅你食撚屎啦

佢唱歌好咗好多
聽得出有練唔係呃飯食

咪係囉，以前邊有咁架

佢del左story出post

變咗post咋！！

Where is kay?
張繼聰仲要post工作相

佢del story 但出左po

直接po左相

勇

中學見過佢
啲fd講嗰個咪周柏豪黎?
佢擰轉頭say hi

陳奕迅都揾夠啦咁都唔出聲

係
下面已經有好多殘體字人鬧佢
我都屌鳩左好多個

出左post

搵夠個d都唔出聲真係

有時差唔好意思

徹底失望
遲啲賣撚哂佢啲碟先
以後唔撚聽佢啲歌

真係估唔到！

佢自己本身仲要係南京人

Kay都轉左黑色icon

好感動
我心口得個勇字嘅千嬅返嚟
希望唔會del post

等timing

條垃圾呢幾日post晒不在場證據

路遙知馬力 日久見人心
到咗呢啲關鍵時候 先會睇到人性最真實嘅一面
連登仔當初恥笑鄺仔D逗號
恥笑泛民胡志偉尹兆堅不思進取
恥笑耶撚、港女
恥笑比比鳥櫻花樹下
恥笑大J嘅片淨係比小朋友睇
一到關鍵時刻
鄺仔正式成為鄺神 落力到瘋癲嘅程度
胡志偉尹兆堅上前線食催淚彈、中曬椒
基督徒以唱聖詩保護義士
香港女仔勇武到企喺最前線
周柏豪、大J雖然唔喺前線
但起碼用佢地影響力發聲

相反連登一直吹奏嘅達哥、張敬軒、謝安琪無咩出聲
唔係話一定要講政治
但而家已經上升到唔係政見嘅問題
而係一個人基本嘅人性、良知

堅欣賞佢 佢真係心口得個勇字 但佢啲演唱會會唔會出事

其實Kingjer根本唔係英皇員工

出埋post

真係同行We connect，
同princejoyce都可以大和解

stephy bb好開心我中意既人都出左聲
為你地感到驕傲

Sor 頭先睇唔到怪錯左佢

挑，64唔見你出聲，69唔見你出聲，到今日宣佈暫緩先做勝利球迷。

我唔只話姓周果個，係講哂所有人。

唯唯

我無
一件事果然會睇穿一個人

Push

民主女神呢

其實好悲哀 咁簡單既一個悼念post都要心口有個勇先post到出黎

所以我地更加唔可以放棄可以隨心講野既自由

以後唔屌你 sorry

respect

佢出左post

你睇清楚先啦柒頭

Respect

我見到藝人po完黑色相
都有好多人問 什麼事 嗰啲
屌你老母 大陸真係好撚恐怖
放在眼前啲港豬仲唔撚醒嘅

咪就係
唔通以後講每句都話發夢

白色恐怖。。唉

柏豪永遠是最好的

宜家大陸文革2.0緊

依家目的係搞到佢大陸冇嘢撈，俾光環佢有咩所謂

親民後有人氣咪商業行先囉

係 可以睇下佢ig.呢幾日 日日都有post story講黑警

當你見到呢幾日幾乎冇明星肯講啲支持嘅說話
就明白呢個娛樂圈滅聲滅得幾嚴重
佢地背負嘅又真係比我地多好多

屌你老母我尋晚仲去左睇側田
其實無心情 但買左飛我又唔撚想嘥錢
我無用
我覺得自己好嘔心

好啦 放過你

雖然有言論自由
但自由要付出代價

古天樂 之前唔係好正義咩？好似冇出過聲

根本痴撚線生態 垃圾國家

佢又唔係靠大陸搵食

彈出又彈入

Joyce都有呀

lam2有post

咁唔發聲又唔代表無人性 好多嘢啲藝人都有思想有諗法 唔可以硬要佢地同大眾分享 當然有用影響力係好 但無都唔代表佢地自己對此事係零睇法然後無良知囉
當然宋xx個啲智障例外

其實好多藝人都有良知，只係公司禁言！

Ps. 我決定我以後唔笑比比鳥

d 仲拼搏緊既都敢出聲
上哂位 搵夠既暗示下係咪咁難

好心你地唔好咁小學雞啦，咁大件事都仲要拎黎假膠，烈士係出面鬥，你地就係度唯唯唯唯係度假膠，唯你老母咩

張x軒 陳x信 容x兒

係，我識某歌手想出嚟 但經理人唔比

所以驟眼啲明星post句rip就好似攞到彩
其實對佢地嚟講已經多一句都唔講得

楊千嬅都講左R.I.P.

以前聽呢首歌真係當歌聽
經過今日有第二種感受
R.I.P

家明係佢填
好撚sad

竹星妹都出聲
respect

香港都可以封殺啦
廣告商可以唔搵你

有個仲要好撚有錢過億身家
但都係咁為港發聲... 有良心嘅有錢人有幾多個

Joey其實有like過相關嘅相
同埋已經成星期無post過相
都知咩事喇

舊圖 宜家有1547萬粉絲 icon又唔同
人地天后級都開post 仲要開緊大陸演唱會

連登偶像張敬軒呢

周柏豪做第一個
即刻所有藝人跟

係，基本上大個幾間都有好多經理人唔俾藝人發聲。
我知有啲藝人俾經理人禁言，其實真係好嬲，所以係私人帳號鬧政府鬧得好金！

Kay fb 612有轉黑icon
反而佢老公

又或者掉返轉咁諗，拚搏緊嘅人無乜包袱，但係上晒位嘅人可能有上百人（公司、dancers、production team etc.）等緊佢開飯。俾人取消個tour講緊係上億嘅錢。
就好似出嚟嘅人入面，年輕嘅多過已經成家立室嘅一樣。

如果佢哋私底下有去支持其他參與者，出唔出post其實唔重要。

敬禮好明顯係當時參加大陸個遊戲節目被迫㗎喇

所謂老兵敬禮 都係番大陸搵錢跟大圍做啫...

不枉我支持咗咁多年
買咗咁多隻碟

加多句thank you成件事更加唔同

好驚，嚟緊大陸仲有幾十場演唱會

我都以為佢屋企有錢 佢個樣似有錢仔

同意，唔使咁大反應，各人有各人難處。其實唔少都有暗示過，好似謝安琪都有，例如陳柏宇自己冇出聲但老婆日日出ig story屌黑警，我唔會覺得佢地冇人性

大陸啲人點會知咩事

以後用番蠔刀開蠔

其實真係一句說話足以令好多人冇飯食！
好似環球咁，Eason只要表態一句，隨時講緊係幾百幾千個家庭嘅生活

我做本分

其實611晚佢地某成員有係現場
69 612佢地老細同員工都有出黎
唔係寰亞 係另一間
聽日佢地另一個老細都表明會成家出黎
其實5年前928後 佢地出左隻牒 係關於香港
利申 係fans

CAllstar

CallstarOn仔

不愧係我偶像

heidi都一早出咗聲

有錢就唔會中五畢業唔讀書出黎撈啦

我連8月買左個啲都已經唔想去

估唔到，真係估佢唔到
比比鳥致敬

其實係衰既 但敬禮個人覺得呢啲都算小事 相比個啲奶共artist 加上今次

但佢肯講一句，分分鐘多幾百個家庭出黎幫手呢

好多藝人另一半有 仲要一d 都唔婉轉
e.g. 6wing同Jason 老婆

之前又sell哂本土 原來得個樣

旁人從不贊同 而情理也不容
仍全情投入 傷都不覺痛
如窮追一個夢 誰人如何激進
亦不及我為你那麼勇

沿途紅燈再紅 無人可擋我路
望著是萬馬 千軍都直衝
我沒有溫柔 唯獨有這點英勇

呢度愈黎愈似大陸

連基督徒、媽媽群都出黎集會公開發聲，香港班youtuber/kol 呢？

香港最需要班KOL既時候，佢地就唔出黎。淨係放下story講支持就攞光環!
對唔對住612班義示!!! 食胡椒噴霧、食催淚彈、什至係食子彈呀！！！！
自己係冷氣房share下，就話自己係支持香港，你哋班垃圾收唔收恥呀？

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

同表態無分別 真心玩命

wtfhk係69之前就有

教人摺花

仲有坤哥

你係有心就得
呢幾日上親網都係有關資訊真係會逼到人癲
夜晚輕鬆幾個鐘唔代表乜
我相信今晚紅館嘅人大部分聽日都會出去

成日群埋班倫敦金狗一齊玩一齊做生意
良知極有限

真
即係自己人

以前做studio 助手咋喎

算吧啦佢

Heidi都有...咁Yanny去咗邊呢？
我明明鍾意Yanny多d...
睇嚟要轉

斬立決：

平台有呼聲叫他跳下來 連隨有道德判官趕過來
人人也歡呼拍手湊熱鬧 說他死不足惜 再不可忍耐
絕望裡的他看不見未來 墮下那刻聽見一千句活該

同行：

若有 一個他 擁抱一個他 這是和平盛世的嫩芽
若有 一個他 相信一個他 結伴同行吧 一起聲沙
一個他 寬恕一個他 這是傳揚大愛的籌碼
世界這樣 不要再醜化

能夠吧 我所想的這世界
可會把紛擾的氣流瓦解
這個夢 預備無限次拳頭來破壞
無畏懼 講理想 不鬥快

傑出青年：

受夠蹂躪 只有走上街去
辭言義正 算怎激進不對？

總是全程投入去 以誠意據理爭取
對邪惡會發聲 姑息有罪
雖被指沉迷夢裡 惡形惡相欠規矩
恕難勸退我 了解真理在誰

今日之中全敗絮 再無法放軟雙腿
與邪惡鬥到底 放膽掌嘴
聽著旁人彈駭句 恕難勸退我隱居
放長兩眼看到底 真理在誰

Pakho

古天樂 Eason 依堆冇咩可能會講
同大陸有太多關係 一講錯跟佢地班細一定冇工開

Joey今日仲要生日
唔知會唔會出post

就係因為唔想俾公司管住先至做番indi
買隻cd支持下啦

AGA都有

推

1142525， 想睇cap圖

有買

今日堆story
所以味怪陳伯啦，本身條友都係樂觀派

睜開眼，孤島人

安仔

天下大亂

好似做埋artist榜樣
佢一po完好似唔少藝人跟隊po

如果出都應該會帶啲祝福香港嘅字句
講真其實佢當年del黃絲post係英皇下令你覺得佢如果真係咁愛共產黨 Alex Fung,黃耀明嗰堆會唔會同佢反面

無cap到

有買hours幾正

佢好似又係有keep住出post撐

hotcha regen？

無衝突

最新個隻孤島人好中
唔明點解而家咁大件事有d人仲on99 咁

周國腎都有post

我又唔怪佢喎
可以話成個香港電影圈靠緊佢
萬一佢被人封殺 分分鐘冇哂純香港電影
雖然好想佢出聲
但佢背負既野太多 風險太高

方力申係藍絲？

之前見佢冇表態 unfollow 佢
即刻follow返先

講真，好多藝人俾人封殺之後就無乜人肯同佢哋有檯面上嘅交流，joey算係難得冇割蓆嘅星。

6wing老婆都有

仲要好多
今日先同老母嘈完，話佢俾cctvb洗腦
之後話我無家教

屌 馮翰銘

馮翰銘呀

係！！！

撐起雨傘翹手西面都係因為台上有HOCC咋

宋之齡

楊千嬅有RIP

呢個真
仲要高調post晒合照

作為佢母校師弟 其實佢一直都對我地好好
母校都好支持我哋去反對
利申 之前佢有返過嚟一齊打波 好有禮貌

之前會藉生日寄語香港
唔知今日佢會點講呢

講真雖然呢個post係花邊野
但喺度傾下呢啲反而心情輕鬆返少少
一來覺得原來仲有咁多藝人都係撐反送中
二來呢個星期個人真係好灰好攰

达哥呢

佢d ig story全部都係玩玩玩玩﹑平行時空咁樣
得罪講句唔明點解大家覺得佢靚
個鼻好樣衰，overall個樣又大陸味

佢6月9號仲搞緊演唱會

以後唔笑catgirl同princejoyce

你當我過份解讀，佢嗰日喺ig post 著住一件寫住改變change 嘅衫

Cut show一個人可以話得事？
仲要夜晚先搞同遊行冇衝突

903 colin 每晚凌晨1~2 有個音樂節目叫廣東爆谷
colin 每晚最尾都會播supper 既 good night city
由9 號起第一日colin 已經不停咁做緊關於呢個運動既主題
好似由11 定12 號晚既節目 最尾一首由good night city 變左 wake up city
supper 重新填左詞
第一次聽聽到喊

演唱會一早就定晒
唔通賣晒飛話唔開退飛咩

亂鳩咁屌

佢地有個好重要嘅傳播功能

要令淺藍同中立派知道同了解更多

唔反唔分化

各自爬山

各位加油

其實佢地好有影響力
佢地講一句好過我地講一百句

張軒ig post話佢can’t sleep
擺明想講但無得講...

張敬軒出po了

佢有埋THANK YOU

真係有心

我又無留意啊
不過果日有幾個朋友話要去睇柏豪 唔去遊行
當然有心行可以行完再去睇既

Cap底左

Post左藥好驚佢

軒叔出聲了

謝安琪消失左

佢不嬲唔係啲有咩事就即刻出黎表態嘅人，而且下個月有大陸演唱會，我諗唱片公司都唔會比佢講，佢老婆咁勇我都幾意外

佢不嬲高質

祖兒都出聲啦

容祖兒都有暗示下

比你快幾秒

mani都留言

英皇班星約埋一齊出post

真係死人先敢出聲

見到佢地兩個票咁隱晦表達自己

我真係覺得香港人好慘 好撚心酸！

仲以為佢會靜靜咁過哩幾日添，估唔到佢終於都做啱返一件事

903 dj 不嬲都會表態
麻利開咪喊哂 大家應該都聽過了

呢個係反國教個陣唱落㗎
但我個陣聽到都聽到喊咗

我唔想Supper而家出咗國語歌
就放棄晒我哋香港

好感動，諗起佢上次撐雨傘運動之後比人滅左聲

d殘體人要出動了

mani 留言me too
應該係開左綠燈去比佢地出聲

返大陸搵錢+英皇問題

勁驚佢今日會Post佢啲生日嘢，好彩無

原來嗰時已經有
我嗰時留意唔到
supper 隻碟都delay 唔出住

佢今日先生日
今日先啱啱開始

我都驚，好彩都無

抵我鐘意Joey 咁耐

佢日日story都有隱喻

死人都要等公司order

佢成個星期冇update
終於都叫表達下

其實我明嘅
尤其是軒叔 佢真係成家喺大陸
有咩行差踏錯口誤嘅話

Post得哩張相應該無mood過生日掛，拜託佢生生性性唔好亂黎

擺明蛋記啱啱落order批准佢地出”失眠post”

起碼叫做冇出啲嘻嘻哈哈post已經好好，
而家叫做得啱

9號Story post活動相都應該有唔少人鬧到佢飛起
再加上公司壓力所以唔敢輕舉妄動......掛

我覺得我地要好好利用ig呢個平台

其實黃絲嗰次被逼收聲我怪佢唔落 佢嗰年咁啱媽媽有Cancer 如果冇收入嘅話仆硬街 呢幾年瘋狂接大陸Show加商演醫病

好多人都唔明佢一家大細係哂上面
邊有得咁輕易出聲呀佢

楊受成旗下新假期叫人612去野餐
佢應該係最驚逃犯條例嘅人之一
所以開晒綠燈藝人講真話

toyz有講過話英皇唔比表態

蛋記都唔會比佢地亂黎啦講真

Who？

以後比人笑mk都要聽pakho既歌

屌 你地班人早兩日重屌9佢去遊行

咁唔post總好過舞照跳 馬照跑既仆街

坤哥都有？ 有無detail

陳詩欣同Supergirls幾frd 喺tvb有拍過d唔知咩節目

其實無post出job呀 多謝啲sponsor呀
吃喝玩樂呀
都已經係明星藝人嘅幾大暗示同支持

同埋其實我見幾多kol / 後生youtuber
平時都係講飲講食講旅行化妝
今次係完全高調發聲
雖然佢地唔係咩明星
但佢地都好多follower
可以影響到啲𡃁仔𡃁妹

連egg 官方ig 都like 咗

我唔係笑佢
我係笑間公司 笑大陸狗 笑呢個唔敢表態既文化

佢大個女啦
識諗架啦

欣屍係年青人最大影響力既人 竟然欣賞學生做警察
烈士犧牲死左 欣屍一句rip都冇
各位巴打幫手推俾更多人知佢真面目

［有圖為證］全香港插警犬 yylam林溢欣原來欣賞學生成為警察

最估唔到傅穎都會出聲

香港點解變到咁恐怖
一個藝人出個post 黑色相、RIP字、失眠
大家已經好開心當表咗態
我唔係想話藝人表唔表態嘅問題，而係香港呢個白色恐怖氣氛真係好癡線...

即係佢專教d毅進仔出黎

不枉中意左ph你禁耐，多謝你，一個藝人出聲真係唔易！你正正做到心動不如行動比我地睇！即使自己起內地有市場都好都冇顧慮太多！你真的好棒！ps.其實ph好多首歌都係講社會加，唔好只係識笑佢首櫻花樹下！thanks！

係呀.....尤其是佢講多錯多，唔Post少咗好多位入到佢

結他佬呀正

當奴就算啦，唔好忘記雨傘果陣佢滅聲一事

我個句唔係針對住你而講

事實係好多人見到軒係今次件事上面一粒聲都唔出，唔知佢個取向係點

佢公司唔駛講不嬲都濕鳩架啦

有啲唔算係出聲吧

唔好出post都放上黎啦

who?
sorry, still dunno

發言代表乜撚，全部馬後炮！！！！

其實14 之後都應該知

藝人始終都有中國公司合作
無可能會直線抽擊

仲有連燈仔講野唔洗負責任
呢頭講完送中 個頭去飲喜茶
有邊個知

Sammi出聲了

雨傘開始就係咁

太「隱晦」或者直情講第二樣就算啦 唔係今日有出post都代表關事，有啲會唔會你地過份解讀

出一個我地當佢表左態嘅post
已經會比某啲人留言屌到反艇....

英皇分分鐘都係反中
根本呢條條例啲有錢佬個個都驚自己俾中共老屈跨境拉人
你估楊生同班股東唔驚咩？

當奴就算鳩數啦
佢自己同林若寧
夾手夾腳噤聲雲海既摩星嶺4號！

炸兩俠雲海從此同佢絕交
聽返之後雲海爆料
當奴私底下對雲海輕挑既咀臉
不下於今日林鄭 聽到都火滾

唔知詳情自己google 大把料

華納良心公司

問下共產黨

發夢見過
羊生旗下既舊假期
出完個野餐post之後
612當日 員工被移除權限 唔比出post
但係Cxxtv就冇事

只能講有啲偽人好識玩嘅，佢地知觀眾需要啲咩
唔評價其他人
呢條當奴就一定係一條撚人！

求fact check

而家個個都跟風啦
林欣彤都有

兩件事⋯
舊假期出野餐post..
係警察角度係好敏感嘅事
一定會比警告⋯

何雁詩有出post

我以為得我一個諗起個暗星
真係今時唔同往日啦人地 #咪nlm

新假期單野好係似班細揸主意
之後好似禁左

講句rip其實無表達立場。

難聽d講句 就算係淋病 聽日講聲rip之類的說話表示遺憾 做下樣都好應該

完全無講到反送中㗎

唔係話佢扮嘢 只係想講見到咁的事就算藍絲講句rip都好正常 除非冷血 同埋要出聲的其實一早出咗 就算未 見到612咁大件事都會出啦掛 唔好小小事就拎嚟打飛機啦

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部人同我睇左佢

以後唔反比比鳥！

林鄭真係團結到香港人

那姓連的都出左少少聲

佢鬧返自己

張建聲套戲近來上
係佢第一次做監製
之前首映眠濕濕 話呢個時候冇理由仲謝票慶祝
話市民連生活都冇仲何來娛樂
岩岩宣佈cancel之後既謝票

//問到他會否瘋狂謝票造勢？他先「唉」了一聲，並眼泛淚光，一臉愁爆表示：「不知為了什麼？不知會不會謝到票。（為什麼？）快點搞掂件事，不要流血好嗎？沒有生活何來有娛樂？可否處理得好一些，不要互相傷害，大家都有阿媽生，不理誰錯誰對，可否坐下來傾？（是否受近日新聞影響？ ）我只想說，各行各業每個人都有付出， 如果因為某些原因，令到某些人付出的努力白費， 我不心甘命抵。」他再激動地說：「為什麼不坐低傾？為什麼要去到這麼盡？」//

之前講既 可圈可點

直情講埋thank you

過氣歌手冇人想知

當藝人都有風骨起來既時候
佢地講一句既傳播力量比我地講十句大
全香港團結反政府不是夢

肯表態 就唔好再鬧咩拎光環 遲出聲
利益同良心之間 總算有人選擇左後者
我希望其他藝人可以好好考思考一下 發表自己意見
作為公眾人物 係好多青年既偶像 有唔少影響力
唔好好似某d違背人性既愛國偽人咁就夠

啱呀，佔中佢直程落過銅鑼灣添啦
同埋何韻詩都有講過好多藝人都割晒蓆，但上年明哥同hocc開show容都有去，明哥個show仲上埋台唱歌

page類型都唔同無得咁計

Juno 3日前有個 失了聲 po

有發聲敢言固然係好事
但其實大家批鬥緊邊啲明星唔發聲既同時
好似已經變到大陸啲網民咁
道德綁架左冇發聲既人
同大陸人係指控返香港藝人建軍節唔敬禮一樣

周子瑜都被人迫到認係中國人
台灣藝人都咁
所以出聲真係唔易

估唔到容祖兒都有

其實出post既可能政治立場依然唔同
但呢個政府可以逼到人要以死明志
出聲或者只係人性基本既表現
不過都感謝佢地作為藝人係好多工作考慮之下作出小小心意

所以我覺得唔出聲ok
唔好出聲撐送中就夠

咪係，而家突然一窩蜂個個都要出啲嘢，好似驚唔做就比網民鬧，其實都幾冇意思

加油

其實就係6月9開完

以做柏豪fans為榮
聽日各手足加油
維園見

英皇果啲算數啦 佢地個個都自己話唔到事
係rip呢樣咁中立既野先可以咁多人講
hins都有出post

使唔使拉埋全體台前幕後一齊罷工呀？工作一早安排好，佢一個人可以話事？賠錢邊個賠？你估佢係一般打工仔話唔撈就唔撈呀？反送中係好重要，但世界一樣轉動緊，生活一樣要過，佢所做嘅已經比一般藝人多，仲想佢點？

呢個做咩都唔會洗到底

自由意志

根本好多係跟風
1989年 六四夠好多偽人出黎啦
依家變成點，大家都見到
風向轉去邊，咪靠邊邊

當然有啲藝人係有心，大家會見到
而更加多係見風使舵嘅人

唔係分化，而係佢今日撐你，聽日可以反你
與其睇藝人，不如信自己，信聽日一齊出黎嘅兄弟

比比鳥 多謝你。

周秀娜
寫左”615”

今日仲要係佢生日

仲以為佢奶共唔會理呢啲事添
明明成日係支那搵食，咁多支那fans

千fa都有

mr.呢幾日個個都有po野
不過佢地而家無公司 而且更加要靠返大陸搵食
但係都敢po

其實我諗因為佢老友都成日想自殺
寫過首歌叫 只有一事不成全你
仲走過去跳崖拍mv
所以佢先會今次特別感觸

Yes

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

仲有天不怕地不怕
同異能

成班都尻縮

只有一事不成全你。。。。
唉。。。

報告總司令環保撚

而對你最不捨的是我

係直頭冇市場

thank you先係重點

呢個係最早發聲，3月尾

連詩雅以前都有
次次都唔會好畫出腸咁

都叫有人性

吳若希9個鐘前仲post遊山玩水，屌

周柏豪：我讀得書少唔識政治
2014年04月19日14:40

去年Rubberband（RB）就因為參了香港7.1維穩騷而遭受圍插，今年又有消息指他們會參與澳門民政總署將於五月一日舉行的「黑沙海灘迎夏日演唱會」，對澳門人而言這等同「免費維穩show」，目的是削減當日上街嘅人數。今次除RB外，還有謝安琪、張智霖、周柏豪、官恩娜、連詩雅，甚至新晉MK-Pop天堂鳥和FAITH。

當問到有份出席嘅周柏豪點睇，佢竟然話自己讀得書少唔識政治：「工作係公司安排，歌手有機會唱歌係開心，亦等如有工作，自己覺得係一個同歌迷見面嘅機會，我讀得書少唔識政治，呢啲都係交俾公司處理。」

再問柏豪柏豪係唔係唔理活動性質都照做？佢就話：「首先我唔知咩係維穩，自己真係唔識，但相信公司衡量過ok先接，就算下星期自己要出席咩活動，我都唔會多問。」

只有HOCC 果d 一早出黎表態同幫手先至係清泉
其他正一牆頭草

佢老友係抗癌兩次唔係來自殺
跳崖係佢想證明比佢個朋友睇我為左你克服畏高
我無退縮你都唔可以放棄咁樣

今次唔係立場問題，而係人性問題，有人關心香港而犧牲，不論咩立場都唔會開心

謝安琪都去維穩show

你錯了

大把廢老不知幾開心話抵撚死

鬼唔知咩 個陣係話抗癌抗到好想死呀

唯唯先係最好

唔笑你低音了

政協都出聲
睇黎義士呢下迴響幾大
即使呢班人政治立場未必相同
人性之下都會出句聲

讚錯人了 已del post
垃撚圾

已經唔好笑

其實佢少上大陸搵錢
我都知佢係呢種原因 政治野 同怕錢流唔番來
佢算係有人氣得來又好HK BASED。一係著重廣東省 好多廣東人都聽佢

唔似得條copyness

要到死人先有反應

以後唔笑我鳥

所以咪話 周柏豪句thanks 係好難能可貴

agger...
我知佢地有出聲已經好難得, 但呢個氛圍真係好差

冇人講許廷鏗？

上面一早有人講咗

小明

阿蛇網上係咁易比個like支持69和平遊行，之後佢成個大中華區fans即刻批鬥佢咁，最後佢只能補鑊強調自己愛國愛港，有時唔可以怪佢地「偽人」咁假既

以後唔笑比比鳥

發言=馬後炮
唔出聲=親中

幾多間唱片公司老闆唔係奶共啊
如果英皇藝人肯出聲我就服啦
楊受成條撚屌出名奶共

呢個不嬲係自己人
即刻又想聽”假使世界原來不像你預期”

英皇收留最多被封殺藝人喎。
張敬軒、黃秋生、杜汶澤都仲喺蛋記，前排仲有英皇新人跟杜汶澤出活動。

政見可能唔同但佢哋唔會咁樣斷人約我覺得算係咁啦。

係咪呢啲佢唔敢郁

可能唔敢郁佢地，但黃秋生係金像獎多謝楊受成係資金上支持佢，如果因為唔敢郁嘅話又好似唔合理，唔通倒錢落海咩？

小明不嬲正氣

有好多隱晦到唔知佢表達咩
eg. physit

呢樣秋生又無理由講大話
但始終擺脫唔到楊受成當日捐錢俾個七警

行動上面嘅奶共，同內心諗法未必一樣
楊受成自己都係商家佬
佢會唔知中共D野？但同時大陸都係一個好大嘅市場
我哋始終唔會知佢內心支持邊一面
但英皇似係真係撐左好多個之前支持佔中藝人

仲叫人ipad？比返少少尊重好嗎？

係......前面都有巴打提過照理佢應該係支持反送中，但係到今時今日先俾旗下歌手發聲，哩一點又係有啲奇怪

屌！
容祖兒不嬲係善良人
佢2014之後都無離棄過黃耀明、何韻詩
一個同日生日 一個係曾經的最愛
只不過工作上既佢真心戇鳩
佢真係單純唔係扮

佢本身都係有性格果d人黎

借唱政治歌、反抗歌上位
（謝安琪、Supper moment）
但關鍵時刻人影都無
先係最可恥，一直食人血饅頭

kay好似轉左黑色icon

良心藝人 支持

呢d垃圾唔洗講啦，呢d仆街我諗已經賺夠啦，仲要埋沒良心繼續去賺，驚呢d人冇命洗

以後唔話佢G啦

sammi都出聲了

佢呢排係大陸有演唱會
肯post rip算係咁啦！
利申：不嬲都唔鍾意佢

對唔住

我又反而咁諗
支持送中係可以的
但唔該唔好話示威者痴撚左
支持黑警打人
呢d就真係無人性

連登仔

陳柏宇都終於出黑post

老婆出埋story佢地全家著全黑

一定好過林建岳

有年生日約埋明哥深夜傾心事

係強國搵得愈多錢，出賣愈多自由
阿宇宙gem冇出post叫林鄭加油都算係咁

新假期好似英皇集團旗下

呢d冇事個時扮晒野拎光環，有事個時縮骨最嘔心，嘔心過政治冷感

明星唔可以自己唔在意大陸市場就得 其他娛樂公司廣告商都會怕得失大陸市場唔搵佢地 要顧慮太多事

杜同黃都好似講過佢地一開始俾大陸封殺 受仔都有接濟/借錢俾佢地渡過難關

其實佔領果年柏豪係咤叱有講過叫年輕人繼續去做你認為岩既事
一早已經知佢係好人

藝人ge野無謂咁認真
當年大把明星講64 今日完全兩個人
不過佢地肯出聲係好事
佢地ge號召力好重要

送你老母，到時真係立左例，想幫香港既人就會比中國一批批運送大陸，屌你老母想趁機混淆視聽？

真係要為楊生平反
就咁睇表面
佢落咁多錢支持佢地、投資電影
唔係嗰個商人都做到

咁一樣野梗係有支持同唔支持架啦
費時同你嘈
而家係希慎行緊去維園

台灣蘋果

有冇發現 連登反開個班今次都有發聲
平時支持開個班就唔出聲
連登又贏

楊千嬅個微博都俾大陸三毛洗版式圍插

比班大陸人圍屌

又想洗底？

唔小心負評左

佢不嬲都冇乜嘢

【罷飲】老虎堂老闆雙面人